黑警要搜出理大所有示威者只有一個方法

就係將理大所有建築物夷為平地

等大家一齊無大學讀